# Thiết bị định vị GPS siêu nhỏ

Thiết bị định vị GPS siêu nhỏ không cần lắp đặt đang là lựa chọn hàng đầu của nhiều khách hàng. Bởi nó không chỉ giúp người sử dụng thuận tiện cho việc giám sát mà còn không phải lắp cầu kỳ. Vậy có những loại định vị ô tô không dây nào thì dưới đây s